屌 陳雲爆左我地波台秘密出來

對於經常被人說「冇食藥」，陳雲說，「如果喺網上玩言論，唔係咁，揾鬼睇咩！」他認為自己白紙黑字的文章，都有紋有路，只可以說「嗰啲人冇幽默感。」

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

樓主唔止玩言論
仲會落手落腳殺人

太子站

冇食藥？

港父人都